
                      esta pelicula es un insulto .. realmente parece que el realizador quisiera insultar la historia. aun para quien no sea religioso y quiera interpretar el texto con cierta "libertad" no se puede decr que esta historia tenga nada que ver con la historia de Noé (creas en ella o no). es un insulto también al publico a quien se le da un producto que pretende ser algo que no es. Que investigación hicieron exhaustivamente? no dio frutos por cierto. El guionista esta completamente perdido e intentando hacer dos peliculas paralelas que no concluye: una de historia biblica, y otra de fantasia a os señor de los anillos. asquerosa.
        
            